二手交投漸穩定，資金流入二、三綫屋苑。

月入中位數2萬，一個二人家庭4萬。買4.5m都算輕鬆

4.5mil 三線都唔止啦

4.5m 2 3線？

有標準嗎？